點解會有咁多自稱中立既撚樣? 明明藍撚到黑

一黎就話自己中立 後面就一大堆屌鳩示威者既說話 從來唔鬧政府唔鬧黑警甚至721

讀書少，連中立點解都唔識，唔好怪佢地

港豬咯 驚阻住佢地生活

認自己係藍絲好失禮咩

佢地中立個中係中国個中

中立同港豬我一律當佢藍絲處理

一直關注

因為知藍係理虧所以要話自己係中立

偽中立衰撚過深藍

深藍你都可以知佢係弱智， 偽中立係無恥

自稱中立又要係到講一大堆歪理

同著polo領既人一樣，唔駛審都知係撚屌

失禮到暈
成班弱智
中立俾人感覺係世界仔有腦 例子：達哥

識有中立撚兩邊都屌

中立撚以為自己啱哂，從不覺自己係有立場

就算藍到入骨都話自己中立
到時清算起上黎都可以獨善其身
說穿了, 就係唔敢承受輸的風險
同埋中立可以企喺最高的高地

藍絲多數話自己中立或者唔理政治
好少真係話自己係藍絲

今時今日話中立
同認漢奸一樣

日日睇cctvb ，點分到中立喺邊

係中立既就用內容去證明
成日強調自己中立係因為内容根本顯示唔到係中立
就好似啲客成日話唔係投訴啊 女朋友話唔係嬲啊
同樣道理

佢地都知道啲藍絲柒
唔想歸類做藍絲

持續關注中